全身赤裸浮屍

9月19日下午2時15分，陳彥霖在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家，但之後自此失蹤。其家人於9月21日報警。

9月22日上午11時，發現全身赤裸浮屍於油塘魔鬼山一帶海面

10月11日，警方澄清陳彥霖死因是自殺、無可疑，而遺體已經火化。

10月17日晚上6時半，無綫新聞於《六點半新聞報道》播出陳彥霖母親「何女士」的訪問片段，鏡頭顯示中的何女士戴了口罩，樣貌亦被遮蓋，她稱想澄清女兒死亡事件：

“ 我想澄清這件事，她（陳彥霖）是自殺，不是被殺的。 ”
—— 陳彥霖母親

疑點
全身赤裸浮屍 > 自殺，無可疑?
一名母親竟相信女兒自殺而非她殺?
警方澄清陳彥霖死因是自殺、無可疑??? 全身赤裸浮屍喎

我們只想得到 真相

陳媽媽到底係邊？

何女士對唔住，我唔想你個女死得不明不白

推

冇新野好難再推得起呢單野
有心跟進就私下做
唔好搵到少少野就叻唔切咁公開
只會打草驚蛇 更難查

浮城誌異

又比張圖嚇親

推，唔好唔記得